我求求各位公務員再寫聯署信同集會

當831 同今日勇武手足既事件後
我覺得除左要打國際線外
我地自己香港人都要升級
沖緊涼時 我一直諗點升級？

就係要再展現比香港人 外國人
同埋林奠中共呢個恐殘暴權比佢地知道
我地香港人對林奠你做埋d下三流既行為
絕對唔接受
同埋要證明比大家睇
我地團結一致

我記得612 616 618 之後
有好多公務員都索聯署信同集會
表達對五大訴求 缺一不可

所以當林奠所謂既撤回 同恐殘既軍政府
有公務員手足發夢被捕
同埋有傳既打死香港市民同埋輪姦女義士

希望你地再一次話比政府知
我地絕對唔會屈服

想係度求求各位公務員 出一出一次聲呀

和理非同勇武要團結

利伸 發夢成日係中排食煙既手足上

五大訴求
缺一不可

推1

【黃雀行動】勇武是蟬、黑警是螂、和理是雀！停止散播死人恐慌！

推2

推

我推

清算得好勁

自從罷工後壓迫得好勁

推呀

無人覆

撐！